[HKGETV]獄中手足問：而家仲有無十點鐘鳩叫

獄中手足問：而家仲有無十點鐘鳩叫

不如今晚開始晚晚繼續十點鐘鳩叫？

睇完條片記住CLS 呀香港人

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

冇

唔知邊個話嘈親人要改九點就無咗了。

再次復興呀

其實好on9
可以不停嘈 點解係x點 點解唔係y點

你地個頭冇姐

起初唔太穩定，而家晚晚都有。

你果區咁好嘅

曾經有幾晚，只得一把聲回應咗兩三吓，都有少少灰。
但近來都幾穩定有五、六把聲，每晚嗌五至十分鐘。間中仲有D驚喜，似係D咁啱經過嘅人幫手嗌埋一份，真係士氣大壯㗎。好間唔中，有D人會叫我哋收聲。我哋都唔會理佢，唔會同佢哋嗌交，免得比位佢入，只係照嗌到底。佢哋都無乎。
如果屋企有兩個人肯嗌嘅話，一唱一和就得㗎啦。仲有喺D特別嘅日子，例如每月嘅21、31，係容易D有人回應㗎。最多人回應嘅係黑警XXX，你明點解吧。
總之，乜都試吓，比D掙扎！

聽到你嘅故事覺得係勵志嘅
香港人痴撚線